建議星期三晚 光復連儂牆

而家18區既文宣都比人撕晒
牆又比班藍絲狗噴黑晒
令到好多資訊都流唔到去市民到
麻煩各區手足加油
令連儂牆重現

頭先見到啊伯產文宣，固定都好，大家有照應，但要小心人影大頭。幾次見到有啲絲連口罩都冇個

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

推

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

已經光復緊...唔好有乜野建議時間, 識做就自己幫手
咪下下靠文宣組.....你講時間JA係等人黎捕鳩你

晚上8至10？
太晚我怕有危險，愈多人愈好

X2

人地須要你自己先發快閃貼一張多過一堆人走去貼
文宣組主要係做好大張個D, 一張A4 自己走去貼, 幾秒搞貼
貼十張又好, 唔會比人點搞鳩你
你太多人,貼好耐,實有藍絲狗街坊CALL 9

Push

會同賭緊馬嘅呀叔硬碰硬

連儂牆真係要長keep

唔好定時間，被警伏你

痴好晒雙面膠，幾秒走人 去第到貼
各自做，快閃

要快閃，痴完就好走，班藍絲依加咁撚大怨氣，區選輸唔起，都唔知會唔會癲起上黎拎刀斬人